【抵制tvb】以後邊間餐廳仲播tvb嘅 一律罷食 永不錄用

各位老細，

如果你自稱係黃店，

最起碼唔好播tvb ，

連依樣都做唔到嘅話，

無資格攞黃店依個光環。

食客們揀餐廳記得要揀返啲無cctvb嘅餐廳，

開住個共狗台嘈生晒咁，

食飯都飯得唔安落啦

坐言起行，

由今晚開始，

一齊抵制cctvb台慶。

康文啲gym撚見到康文處啲gym如係係播緊tvb 嘅

一定要幫佢轉台

轉唔到都要不斷投訴

煩到佢熄電視為止

推

嘩 一坐底播tvb 即起身走人

正確態度

屌佢老母

播埋啲垃圾

邊食得落

G持

而家仲有冇電話有紅外線搖控功能?

我以前部垃圾LG有

Push

幫手推post

多啲人推就比多啲壓力班老細

即刻罷食

一早已經係咁

支持

鄧小強

同意。要加多一個TVB罷食list。

播新聞咪唔睇囉 劇集緊嚟睇啦

18區黃藍食店Bot

全面抵制

點解無人推

依位ching點解係咁有人負皮你

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

樣衰掛

Why 新聞有問題姐
啲劇 綜藝幾好呀

師兄食開屎好難叫你食返人類食嘅野

播tvb 痴建制poster
一律除黃

Push.

依樣真
一見TVB真係要起身

啲so called黃店但播cctvb真係接受唔到，我而家見到無線就想一拳打爆部電視

全港轉台行動
貼喺餐廳門口，佢哋撕走唔緊要，最緊要俾餐廳知道播TVB會被杯葛

Push! Support!!

No tab